委內瑞拉通漲百萬創紀錄，再次證明計劃經濟徹底失敗〈海外蕭析〉

委內瑞拉有砍救啦

有救了

計劃經濟有救

燒生救國

委內瑞拉經濟仲唔起飛

委內瑞拉點講都係有自由買賣
燒山咁燈應該係委內瑞拉取消自由買賣正式行共產配給
成功靠執政黨政治人物魅力令全國進入小康

委國會變強

民族英雄

委國父